英國會議員Everitt：給予他們到英生活、工作和進修的選擇，我們正履行對港人的承諾

Say thanks

屌啦，讀大學又咪係俾international fee又唔會有student loan

不過有得離開CCP已經

正常
就算BC，外國住太耐都唔收得本地費用

英國佬啲學費咁撚貴，計埋生活費一年40萬起跳，寧願跟德國佬算，至少免學費

睇返英國 local student 個 fee 同 international fee 差唔遠，所以本地大學生讀完都一身債，仲要 wuhan virus 冇工開

五毛又有新作？

你指oversea student?

"The cost of studying at a university in the UK | Student"

中小學十年免費教育，local 讀大學又有grant loan，仲平過香港讀大學 點樣“差唔遠”？

1. 講緊大學唔好 spin 去中小學 Off topic
2. 英國 master你自己上下 g5 個網睇
3. 香港讀書都有 grant loan, master 有 TPG scholarship，我講緊學費 in nominal values ，咪 spin 去 subsidy policy
短短幾句話 Spin 2 次，食屎狗

自己睇，學費貴 = 五毛，cc 胎班寄生族永遠不接受現實

係都唔接受英國學費貴問題，現實黎，掰大個屎眼望下現實世界好冇

好難開英國戶口呀

1. 你自己第一句無講中小學，所以我先回晒你中小大學
2. 你無講master, 你不如話PhD
3. 無話香港無，只係係英國讀過下書，知道overseas 同local 個學費有好大分別，無spin d乜，唔知做乜鬧人食屎狗

住到第三年已經可以俾home fee

傻仔

又駁唔到呢？

點解要駁傻仔？五毛往死裡打就得，去做低端人口都大把人去

BC 都要交三年稅先俾local 學費啦
你估英國好似港共咁
大開中門俾新香港人又食又拎咩

你個名